{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 요트랑클럽하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加で人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒にすることができます。 しかし、一部のペンションではペットの同伴入室を拒否することもできますし、その場合、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 私たちを訪ねてくださった後、お客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 入室利用案内では予約特典、スパ/ジェット、個別バーベキュー、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、駐車可能、キッズゲーム、パーティーが可能ななどの便益施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に宿泊することができますが、一部のペンションではペットの同伴入室を拒否することもありますし、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際は毀損や紛失の責任がありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典、スパ/ジェット、個別バーベキュー、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、駐車可能、キッズゲーム、パーティーが可能などの便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 605
    }
}